{
  "360 VR Experience": "360 度 VR 体验",
  "Administrative Report": "管理报表",
  "Application": "应用程序",
  "ArcGIS Pro Add In": "ArcGIS Pro 加载项",
  "ArcGIS Pro Configuration": "ArcGIS Pro 配置",
  "ArcPad Package": "ArcPad 包",
  "Basemap Package": "底图包",
  "Big Data Analytic": "大数据分析",
  "Big Data File Share": "大数据文件共享",
  "CAD Drawing": "CAD 工程图",
  "CityEngine Web Scene": "CityEngine Web 场景",
  "Code Sample": "代码示例",
  "Compact Tile Package": "紧凑型切片包",
  "CSV": "CSV",
  "CSV Collection": "CSV 集合",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Datastore Catalog Service": "Datastore 目录服务",
  "Deep Learning Package": "深度学习包",
  "Desktop Add In": "Desktop 加载项",
  "Desktop Application": "桌面应用程序",
  "Desktop Application Template": "桌面应用程序模板",
  "Desktop Style": "桌面样式",
  "Document Link": "文档链接",
  "Excalibur Imagery Project": "Excalibur 影像工程",
  "Explorer Add In": "Explorer 加载项",
  "Explorer Layer": "Explorer 图层",
  "Explorer Map": "Explorer 地图",
  "Feature Collection": "要素集合",
  "Feature Service": "要素服务",
  "Feed": "源",
  "File Geodatabase": "文件地理数据库",
  "Form": "表单",
  "Geocoding Service": "地理编码服务",
  "Geodata Service": "地理数据服务",
  "GeoJson": "GeoJson",
  "Geometry Service": "几何服务",
  "GeoPackage": "GeoPackage",
  "Geoprocessing Package": "地理处理包",
  "Geoprocessing Sample": "地理处理示例",
  "Geoprocessing Service": "地理处理服务",
  "Globe Document": "Globe 文档",
  "GML": "GML",
  "Group": "组",
  "Hub Event": "Hub 活动",
  "Hub Initiative": "Hub 倡议",
  "Hub Initiative Template": "Hub 倡议模板",
  "Hub Page": "Hub 页面",
  "Hub Site Application": "Hub 站点应用程序",
  "Image": "图片",
  "Image Collection": "影像集合",
  "Image Service": "影像服务",
  "Insights Model": "Insights 模型",
  "Insights Page": "Insights 页面",
  "Insights Script": "Insights 脚本",
  "Insights Theme": "Insights 主题",
  "Insights Workbook": "Insights 工作簿",
  "Kernel Gateway Connection": "Kernel Gateway 连接",
  "KML": "KML 创建的地图中",
  "KML Collection": "KML 集合",
  "Layer": "图层",
  "Layer Package": "图层包",
  "Layout": "布局",
  "Locator Package": "定位器包",
  "Map Document": "地图文档",
  "Map Package": "地图包",
  "Map Service": "地图服务",
  "Map Template": "地图模板",
  "Mission": "任务",
  "Mission Report": "任务报表",
  "Mobile Application": "移动应用程序",
  "Mobile Basemap Package": "Mobile 底图包",
  "Mobile Map Package": "Mobile 地图包",
  "Mobile Scene Package": "移动场景包",
  "NetCDF": "NetCDF",
  "Network Analysis Service": "网络分析服务",
  "Notebook": "Notebook",
  "Operation View": "操作视图",
  "Operations Dashboard Add In": "Operations Dashboard 加载项",
  "Ortho Mapping Project": "正射映射工程",
  "Ortho Mapping Template": "正射映射模板",
  "Pro Map": "Pro 地图",
  "Pro Report": "Pro 报告",
  "Project Package": "项目包",
  "Project Template": "项目模板",
  "Published Map": "发布的地图",
  "QuickCapture Project": "QuickCapture 工程",
  "Raster function template": "栅格函数模板",
  "Real Time Analytic": "实时分析",
  "Relational Database Connection": "关系数据库连接",
  "Report Template": "报告模板",
  "Rule Package": "规则包",
  "Rules Package": "规则包",
  "Scene Document": "Scene 文档",
  "Scene Package": "场景包",
  "Scene Service": "Scene 服务",
  "Service Definition": "服务定义",
  "Shapefile": "Shapefile",
  "Solution": "解决方案",
  "SQLite Geodatabase": "SQLite 地理数据库",
  "Statistical Data Collection": "统计数据集合",
  "StoryMap": "StoryMap",
  "StoryMap Theme": "StoryMap 主题",
  "Stream Service": "流服务",
  "Style": "样式",
  "Survey123 Add In": "Survey123 加载项",
  "Task File": "任务文件",
  "Tile Package": "切片包",
  "Urban Model": "Urban 模型",
  "Vector Tile Package": "矢量切片包",
  "Vector Tile Service": "矢量切片服务",
  "Web Experience": "Web 体验",
  "Web Experience Template": "Web 体验模板",
  "Web Map": "Web 地图",
  "Web Mapping Application": "Web 制图应用程序",
  "Web Scene": "Web 场景",
  "WFS": "WFS",
  "Windows Mobile Package": "Windows Mobile 包",
  "Windows Viewer Add In": "Windows Viewer 加载项",
  "Windows Viewer Configuration": "窗口查看器配置",
  "WMS": "WMS",
  "WMTS": "WMTS",
  "Workflow": "工作流",
  "Workflow Manager Package": "Workflow Manager 包",
  "Workflow Manager Service": "Workflow Manager 服务"
}